\begin{frame}
\frametitle{Многогранники, склеенные из правильных пятиугольников
	\footnote{Также две склеенных копии правильного пятиугольника и додекаэдр}}

\begin{figure}
\centering
\begin{subfigure}[m]{0.24\columnwidth}
	\input{graphics/2}
\end{subfigure}
~~
\begin{subfigure}[m]{0.28\columnwidth}
	\input{graphics/4-1}
\end{subfigure}
~~
\begin{subfigure}[m]{0.28\columnwidth}
	\input{graphics/4-2}
\end{subfigure}
\end{figure}

\vspace{-8.5mm}

\begin{figure}
\centering
\begin{subfigure}[m]{0.28\columnwidth}
	\input{graphics/4-3}
\end{subfigure}
~~
\begin{subfigure}[m]{0.26\columnwidth}
	\input{graphics/8}
\end{subfigure}
~~
\begin{subfigure}[m]{0.3\columnwidth}
	\input{graphics/6}
\end{subfigure}
\end{figure}

\end{frame}